岩先第一次睇鬼滅 好撚血腥

見依套野咁紅咪睇下
乜時下既小朋友會鐘意睇D咁血腥既卡通?

真
小朋友睇血腥卡通 唔應該

真, 細個睇happy tree friends大

全家死撚哂啲小朋友都睇得落

喇喇嗱嗱喇喇啦

鬼滅神作一律觀眾問題

有撚人迫你睇啊？戇鳩

細路應該睇天線得得B

來自深淵先岩小朋友睇

打交冇血唔通剩係劈開件衫？

唔睇又點知佢血腥啊？戇鳩

真 好心細路乖乖睇魔法少女小圓果d算啦

火車到係咁切肉噴血
小朋友睇壞腦❗️

咁咪係囉，咁你就咪柒再睇啦屌你老母

D Av 爆晒槳咪仲恐怖

你心腸都幾歹毒

1.我有話我嫌佢血腥？
2.你又知我有繼續睇？
屌你老母

你講到套嘢好撚血吖嘛
屌你老母係咁撚柒血腥㗎喇
唔撚鍾意咪咪柒睇囉垃圾
撚知你啊，話知你死全家啦戇鳩